［Reddit推post］3萬upvote喇，美國人都覺得中國係新納粹

推呀

就係要呢種感覺
全部中國黑材料間諜,集中營,偷科技都要煲大佢

推

Upvote呀

Upvoted

Lm

納粹嘅其中一個根本係社會主義